中學數學題求解

求大神解答

30°

講笑咋，係50°，100% 肯定!

揾緊量角器等陣覆你

有冇大神出手？

呢題有無廿年歷史

懷念

我都計到50，用sine law ratio, 有冇方法劃線可以快啲？求賜教

40

陳國邦度

自己功課自己做啦

又係呢條濕鳩題目